8 securities 係唔係真係免佣架？

想開户，但見到網頁：
費用相宜. 香港股票每成交 指令$88港元，美國股票每成交指令$8.88美元。

咁咪重貴過證券行？
有冇師兄用過有經驗分享，謝

係。果$88應該係你打電話要人手動同你買賣先收。用app一直冇俾人收過$88

Thanks for reply Ching,
請問係咪一定用app買賣？
有冇網頁買賣，我返工唔方便常常用手機的

而家得 app

明白清楚 thanks
明天去開戶先

如果美股用app都係免佣？

有網頁版的

係呀正如張價錢表，淨係放果陣會收 SEC transaction fee 同 trading activity fee

我啱啱開 account 果陣試過登入，冇次登入到以為佢壞咗

咁樣咪重正過耀才

same 問佢
佢都係叫我用app

有無API?

依家入市高追

唔怕佢執粒
佢真係買賣美股全城最抵
（利申：純用家非打手）

問左佢地網上版未open to public
自從開左8仔就唔再用耀記
option 同 抽新股先用佢

個網頁版用唔到 一定要用app
除咗ipo要俾$88 其他都免佣
利申：用家

佢有得抽新股？

有冇人而家用幾分鐘就彈個清除緩存，已經彈咗四五次

咁佢點賺錢？

有呀

同問

我們的收入主要來源於您的賬戶內現金存款利息，以及即將為活躍投資用戶所提供的孖展借貸服務的借貸利息，就是這麼簡單。

留名求學

如果我一入錢就trade呢